喜茶正式登錄foodpanda喎！

屌你老母全世界講緊聽日出維園 仲有foodie係呢個時候po相宣傳喜茶 收左幾多錢出賣自己人格?????

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！